奧斯卡轉投上海上港

差官方宣布

真係唔驚斷腳收山

錢已袋 理撚得你
真正打跛腳都唔洗憂

想睇奧斯卡踢旺角場
可惜亞冠唔同組

佢家姐